如果你識通靈術，你會召喚咩做你寵物？

我會召喚百變怪
日日變唔同靚女俾我屌

通靈術塔百變怪

咩都得
發揮下創意

結衣

樓主老母

咁其實你只係屌緊百變怪

淋鄭

羊仔

你係振英？

咁點解唔直接召喚啲女

叫個男仔fd用後宮術再屌佢

正！鳴人女版好索

紅唇娃

咪踢爆啦 屌爆你個腎

CHU CHU YEAH!

索爾

條龍尾好長